通識卷二無寫題號同埋題a題b洗唔洗report

要 report左實無死

我喺封面無寫題號 晏就果陣打電話去 佢話唔影響分數

屌 我今日收卷同marker講話寫返
佢比我寫但係抄低左我id wor

入面嘅ab算唔算都叫題號

入面ab應該嚴重d喎
建議ching打個電話去交代

我係走左 d fd同我講 我先知原來要寫

聽日紅日考評局聽唔聽電話

唔緊要，下年小心d 就ok